比少個月家用就屌晒鬼

揾20k但屋企人一直以為我仲係16k 加左幾年一直冇出聲 一路係屋企要求交二千家用 依家有讀pt 咁啱今期學費好貴 儲錢唔多 所以用盡晒啲錢比唔到 而不嬲同屋企人關係唔好 一直我都唔出聲 因為呢個老豆一開口都係得講錢字講 由小學到中三都係帶飯 仲要用個保溫唔到好幾個鐘嘅飯壺 即係細個食嘅都係凍嘅飯 呀媽煮野又難食 幾年先食到一餐好 中學唔好講話零用錢 一個禮拜先得二百五十蚊連交通費 當時仲要跨區返學 車錢去左一百二 食飯唔係餐餐去到茶記食飯 為左改善咁嘅情況 一考完dse已經即係揾pt儲錢交hd學費 點知揾個三千蚊都仲叫我交五百家用 最後啲學費都唔夠 仲要借政府同親戚 佢地呢？依家開口埋口就話體諒我點點點 咪又係叫我下個月比返佢依家好多時都出街或者自己買野食 已經諗住唔會比返今個月家用

你唔撚係仲比呀？搬啦
不孝子 二千蚊都攞唔到出黎

其實又無能力搬走既咪當交二千蚊租，點都抵過你出面租

嗰下太嬲sor

agger 2k租照比 始終包水電包沖涼

"呀媽煮野又難食 幾年先食到一餐好" 有冇例子 同埋講下家庭狀況

搬出去

洗費唔只2000啦